{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075452?place[place_type]=GID&place[gid]=1075452&place[latitude]=38.0523932208&place[longitude]=128.6877748788&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 오션바이브"
    },
    "text": "襄陽オーシャンバイブペンションは襄陽·襄陽に位置する2016年7月にオープンしたラグジュアリーペンションです。 このペンションは海を眺めることができる5mの高い階高と個人専用バーベキュー、アメリカ産ジェットスパなど最高の施設を誇ります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加で予約人数がいる場合、ペンションに予めご連絡いただく必要があり、追加人数に対する費用が発生することが。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用しようとする場合、一部のペンションでは入室を拒否することもあり、これに伴い払い戻しもできません。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、予約をキャンセルした場合は払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、被害を与えるような行為も控えるべきです。 重複予約が発生する場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能であり、料金及び料金表が間違って反映された場合は自動的に予約をキャンセルした後に再予約することができます。 ペンション内にはスパ/ジェットプールと個別バーベキュー場があり、客室ではIPTVとWiFiを使用することができます。 ペンション内にプールもあり、駐車スペースもホストが提供します。 また、ペンション周辺にはさまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で予約人数がいる場合、どのように手続きをすればよいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡いただく必要があり、追加人数に対する費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションでは入室を拒否することもあり、これに伴い払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設の規定に基づいて決定され、予約をキャンセルした場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁止されており、被害を与えるような行為も控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能であり、料金及び料金表が間違って反映された場合は自動的に予約をキャンセルした後に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に何がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはスパ/ジェットプールと個別バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースもホストが提供します。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション周辺にはさまざまな観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 445
    }
}